係呢一刻 我想分享下呢首歌

鼓勵下大家，香港加油，香港人加油

難為正邪定分界
作詞：鄭國江
作曲：顧嘉輝
合唱：葉振棠/麥志誠

歌詞
對抗命運，但我永不怕捱，
過去現在難題迎刃解，
人生的彩筆蘸上悲歡愛恨，
描畫世上百千態。
控制命運，任我巧安排，
看似夢幻，凡人難盡瞭解，
人間的好景給我一朝破壞，
榮辱愛恨任分派。
努力未願平賣，
人性我沒法賤賣，今天死結應難解。
努力興建，盡情破壞，彼此也在捱。
世界腐敗，犯法哪需領牌{看吧，邪力正強大}，
法理若在，為何強盜滿街{看吧，強盜滿街}，
啊，人海的衝擊比那蒼海更大，
難為正邪定分界。
努力未願平賣，人性我沒法賤賣，
今天死結應難解。
努力興建，盡情破壞，
彼此也在捱。
世界腐敗，犯法哪需領牌{看吧，邪力正強大}，
法理若在，為何強盜滿街{看吧，強盜滿街}，
啊，人海的衝擊比那蒼海更大，
難為正邪定分界。

呢首可以做今次 抗爭主題曲

開啟 KKBOX
作詞：鄭國江 作曲：顧嘉輝
難為正邪定分界
合唱：葉振棠/麥志誠

人：對抗命運但我永不怕捱 過去現在難題迎刃解
人生的彩筆蘸上悲歡愛恨 描畫世上百千態
魔：控制命運任我巧安排 看似夢幻凡人難盡瞭解
人間的好景給我一朝破壞 榮辱愛恨任分派

人：努力未願平賣 人性我沒法賤賣
魔：今天死結應難解
人：努力興建
魔：盡情破壞
合：彼此也在捱
人：世界腐敗犯法那需領牌（看吧邪力正強大）
人：法理若在為何強盜滿街（看吧強盜滿街）
人：人海的衝擊比那蒼海更大（啊啊）
合：難為正邪定分界

人：努力未願平賣 人性我沒法賤賣
魔：今天死結應難解
人：努力興建
魔：盡情破壞
合：彼此也在捱
人：世界腐敗犯法那需領牌（看吧邪力正強大）
人：法理若在為何強盜滿街（看吧強盜滿街）
人：人海的衝擊比那蒼海更大（啊啊）
合：難為正邪定分界

sry 只搵到土豆網 source

聽完好感慨

我認真 真係覺得可以
首先係上一輩都識得呢首歌。 好出名
同埋後生呢一輩都聽過。

星期日可以用大喇叭播

年輕人們

青空沒有清風 番梘泡無力舞動
像你疲倦身軀真的很重
你擁抱你青春 追一個微薄美夢
換到是年月消失那悲慟
就算是前路不通 前路空空 腰包都空洞
請拒絕平賣笑容 為求千金變通
請一直背負你未變初衷
你這份勇最後也許斷送
當堅實信念接近破產更要相信
妥協或抗爭怎挑選
記住要用你的方法去生存
跌得太多不知怎算
繼續努力賽跑即使跌損
這冷酷時代是尖酸
你固執的臉 發出光線 散發你的溫暖
新商店再開張 新經濟持續向上
但你爬在階梯消失方向
照不進你天窗 找不到存在重量
盡了力還是一匹四不象
倦了後隨著天黑 然後天光 爭執中擾攘
醒了後明日太陽 自然輕敲你窗
低壓下你樂與怒更鏗鏘
你所面對困局也許混帳
沖擊下拒絕變賣理想買個保障
妥協或抗爭怎挑選
記住要用你的方法去生存
跌得太多不知怎算
繼續努力賽跑即使跌損
這冷酷時代是尖酸
你固執的臉 發出光線 散發你的溫暖
奮鬥路縱使割不短
記住你是你所僅有那光源
有些法則不可扭轉
要是挺直脊骨總可以選
你向著明日是開端
你的番梘泡 去得多遠 你要去得多遠

岩 同埋歌詞引人反思

仲可以一路唱一路指住啲犬隻

對抗命運但我永不怕捱 過去現在難題迎刃解 --香港人

努力未願平賣 人性我沒法賤賣 --犬隻已賤賣

人間的好景給我一朝破壞 榮辱愛恨任分派 --林鄭

世界腐敗犯法那需領牌（看吧邪力正強大）--犬隻

最重要目的係 團結香港人

好歌
高質

而家一齊屌鳩犬隻應該係 星期日提升士氣 最好方法

都希望犬隻聽到會感到慚愧

神曲

願聞其詳

強烈支持，好少年輕人識呢首歌

推一推 幫手

推到上熱門

推一下